virgil abloh X Nike The Ten要點入手？

想買對air presto

5k 入左blazer

痛快

係唔係fb到入?